有無同我一樣對住自己中意既人會叫佢全名？

唔知佢知唔知呢